# Table of contents

* [第一章 我出生了](README.md)
* [进入重庆电务段](lets-go-to-chongqing.md)
* [重庆电务段入职培训](zhong-qing-dian-wu-duan-ru-zhi-pei-xun.md)
* [来吧，九龙坡通信车间綦江联合通信工区](lai-ba-jiu-long-po-tong-xin-che-jian-qi-jiang-lian-he-tong-xin-gong-qu.md)
* [綦江通信工区的日常](qi-jiang-tong-xin-gong-qu-de-ri-chang.md)
* [定职考试的准备及完结](ding-zhi-kao-shi-de-zhun-bei-ji-wan-jie.md)
* [考研上岸](kao-yan-shang-an.md)
* [黔江通信工区的日常](qian-jiang-tong-xin-gong-qu-de-ri-chang.md)
* [华港咨询有限公司](hua-gang-zi-xun-you-xian-gong-si.md)
* [一个陌生人的邀请](yi-ge-mo-sheng-ren-de-yao-qing.md)
* [Doo Group/Fin Points](doo-group-fin-points/README.md)
  * [背景介绍](doo-group-fin-points/bei-jing-jie-shao.md)
  * [进一步深究](doo-group-fin-points/jin-yi-bu-shen-jiu.md)
  * [Conclusion](doo-group-fin-points/conclusion.md)
* [(Fake Story) Virtual World Traveling for good](fake-story-virtual-world-traveling-for-good/README.md)
  * [Chater 1: They use human brain to train AI models](fake-story-virtual-world-traveling-for-good/chater-1-they-use-human-brain-to-train-ai-models.md)
  * [Chater2: We do good things for living](fake-story-virtual-world-traveling-for-good/chater2-we-do-good-things-for-living.md)
  * [Chapter3: Africa dev](fake-story-virtual-world-traveling-for-good/chapter3-africa-dev.md)
  * [Chapter4: I got super power](fake-story-virtual-world-traveling-for-good/chapter4-i-got-super-power.md)
  * [Chapter5: I don't know](fake-story-virtual-world-traveling-for-good/chapter5-i-dont-know.md)
  * [Chapter6: keep going](fake-story-virtual-world-traveling-for-good/chapter6-keep-going.md)
* [“罪恶都市”2日游](zuiedu-shi-2-ri-you.md)
* [流浪的CEO(Chief Executive Officer)](liu-lang-de-ceochief-executive-officer.md)
* [“家里蹲”产生的感悟](jia-li-dun-chan-sheng-de-gan-wu.md)
* [“青城山监狱”，虚拟一切](qing-cheng-shan-jian-yu-xu-ni-yi-qie.md)
* [人物分析手册](ren-wu-fen-xi/README.md)
  * [华港咨询有限公司](ren-wu-fen-xi/hua-gang-zi-xun-you-xian-gong-si/README.md)
    * [申贤美](ren-wu-fen-xi/hua-gang-zi-xun-you-xian-gong-si/shen-xian-mei.md)
    * [杨庆昌](ren-wu-fen-xi/hua-gang-zi-xun-you-xian-gong-si/yang-qing-chang.md)
    * [唐辉](ren-wu-fen-xi/hua-gang-zi-xun-you-xian-gong-si/tang-hui.md)
    * [夏双喜](ren-wu-fen-xi/hua-gang-zi-xun-you-xian-gong-si/xia-shuang-xi.md)
  * [Doo Group/Fin Points (伪装成外国公司的跨国诈骗组织)](ren-wu-fen-xi/doo-groupfin-points-wei-zhuang-cheng-wai-guo-gong-si-de-kua-guo-zha-pian-zu-zhi/README.md)
    * [Johnny KhongWJ](ren-wu-fen-xi/doo-groupfin-points-wei-zhuang-cheng-wai-guo-gong-si-de-kua-guo-zha-pian-zu-zhi/johnny-khongwj.md)
  * [Anonymous Army](ren-wu-fen-xi/anonymous-army/README.md)
    * [Y](ren-wu-fen-xi/anonymous-army/y.md)
  * [【总规则】](ren-wu-fen-xi/zong-gui-ze.md)
  * [胡英杰](ren-wu-fen-xi/hu-ying-jie.md)
  * [童年](ren-wu-fen-xi/tong-nian/README.md)
    * [胡勇](ren-wu-fen-xi/tong-nian/hu-yong.md)
  * [南京铁道职业技术学院](ren-wu-fen-xi/nan-jing-tie-dao-zhi-ye-ji-shu-xue-yuan/README.md)
    * [甘艳](ren-wu-fen-xi/nan-jing-tie-dao-zhi-ye-ji-shu-xue-yuan/gan-yan.md)
  * [重庆电务段](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/README.md)
    * [李健康](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/li-jian-kang.md)
    * [向静](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/xiang-jing.md)
    * [刘露衫](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/liu-lu-shan.md)
    * [王伟珅](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/wang-wei-shen.md)
    * [代雷](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/dai-lei.md)
    * [王文潇](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/wang-wen-xiao.md)
    * [曾宇欣](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/ceng-yu-xin.md)
    * [邓智勇](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/deng-zhi-yong.md)
    * [赵攀](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/zhao-pan.md)
    * [黄健](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/huang-jian.md)
    * [黄印](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/huang-yin.md)
    * [蒲亚林](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/pu-ya-lin.md)
    * [周晓玉](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/zhou-xiao-yu.md)
    * [翁明孙](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/weng-ming-sun.md)
    * [夏伦招](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/xia-lun-zhao.md)
    * [李强](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/li-qiang.md)
    * [黄钰翔](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/huang-yu-xiang.md)
    * [魏雪怡](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/wei-xue-yi.md)
    * [曾科浩](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/ceng-ke-hao.md)
    * [路宗儒](ren-wu-fen-xi/zhong-qing-dian-wu-duan/lu-zong-ru.md)
* [历史信件](li-shi-xin-jian/README.md)
  * [Yingshaoxo](li-shi-xin-jian/yingshaoxo/README.md)
    * [Hi, my future](li-shi-xin-jian/yingshaoxo/hi-my-future.md)
    * [A letter from August 10th, 2018](li-shi-xin-jian/yingshaoxo/a-letter-from-august-10th-2018.md)
    * [A letter from September 28th, 2019](li-shi-xin-jian/yingshaoxo/a-letter-from-september-28th-2019.md)
    * [A letter from July 24th, 2020](li-shi-xin-jian/yingshaoxo/a-letter-from-july-24th-2020.md)
    * [A letter from October 19th, 2020](li-shi-xin-jian/yingshaoxo/a-letter-from-october-19th-2020.md)
    * [A letter from November 9th, 2020](li-shi-xin-jian/yingshaoxo/a-letter-from-november-9th-2020.md)
    * [A letter from Jun 4th, 2021](li-shi-xin-jian/yingshaoxo/a-letter-from-jun-4th-2021.md)
    * [A letter from Jun 04, 2022](li-shi-xin-jian/yingshaoxo/a-letter-from-jun-04-2022.md)
  * [夏晶](li-shi-xin-jian/xia-jing/README.md)
    * [一封表白信](li-shi-xin-jian/xia-jing/a-stupid-email.md)
    * [一封感谢信(未发送)](li-shi-xin-jian/xia-jing/yi-feng-gan-xie-xin.md)
    * [8月的信件](li-shi-xin-jian/xia-jing/8-yue-de-xin-jian.md)
    * [9月的信件(未发送)](li-shi-xin-jian/xia-jing/9-yue-de-xin-jian.md)
  * [给曾宇欣的信](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/README.md)
    * [给我们暧昧的关系一个开始](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/gei-wo-men-ai-mei-de-guan-xi-yi-ge-kai-shi.md)
    * [How's going today?](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/hows-going-today.md)
    * [你知道吗？](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/ni-zhi-dao-ma.md)
    * [我最大的缺点](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/wo-zui-da-de-que-dian.md)
    * [How do you do today?](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/how-do-you-do-today.md)
    * [我是一个喜欢说说而已的人吗?](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/wo-shi-yi-ge-xi-huan-shuo-shuo-er-yi-de-ren-ma.md)
    * [情景再现 2](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/qing-jing-zai-xian-2.md)
    * [今天是个好日子](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/jin-tian-shi-ge-hao-ri-zi.md)
    * [Bad Mood](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/bad-mood.md)
    * [你笑起来真好看](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/ni-xiao-qi-lai-zhen-hao-kan.md)
    * [情景再现 3: 令人崩溃的饭局](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/qing-jing-zai-xian-3-ling-ren-beng-kui-de-fan-ju.md)
    * [得不到的最珍贵](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/de-bu-dao-de-zui-zhen-gui.md)
    * [我为什么没有去找你](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/wo-wei-shen-me-mei-you-qu-zhao-ni.md)
    * [深入地理解发型师所说的话](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/shen-ru-di-li-jie-fa-xing-shi-suo-shuo-de-hua.md)
    * [今天发生的事](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/jin-tian-fa-sheng-de-shi.md)
    * [Good Morning](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/good-morning.md)
    * [情景再现 4: 保持步调](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/qing-jing-zai-xian-4-bao-chi-bu-tiao.md)
    * [这是最后一封信](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/zhe-shi-zui-hou-yi-feng-xin.md)
    * [开始感到害怕了](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/kai-shi-gan-dao-hai-pa-le.md)
    * [一封令人讨厌的信](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/yi-feng-ling-ren-tao-yan-de-xin.md)
    * [前途未卜](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/qian-tu-wei-bu.md)
    * [自主的人生才是有意义的](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/zi-zhu-de-ren-sheng-cai-shi-you-yi-yi-de.md)
    * [前途是个什么东西](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/qian-tu-shi-ge-shen-me-dong-xi.md)
    * [Merry Christmas in Advance](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/merry-christmas-in-advance.md)
    * [The stupid cat](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/the-stupid-cat.md)
    * [今天又是开心的周末](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/jin-tian-you-shi-kai-xin-de-zhou-mo.md)
    * [来自新年的晴天霹雳](li-shi-xin-jian/gei-ceng-yu-xin-de-xin/lai-zi-xin-nian-de-qing-tian-pi-li.md)
  * [申贤美](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/README.md)
    * [Love Notes](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/love-notes/README.md)
      * [1. 初见](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/love-notes/1.-chu-jian.md)
      * [2. 饭局](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/love-notes/2.-fan-ju.md)
      * [3. 早安](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/love-notes/3.-zao-an.md)
      * [未完待续](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/love-notes/wei-wan-dai-xu.md)
    * [妹子与我](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/mei-zi-yu-wo.md)
    * [让我们发挥想象力](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/rang-wo-men-fa-hui-xiang-xiang-li.md)
    * [The End?](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/the-end.md)
    * [The End2?](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/the-end2.md)
    * [It's never gonna end](li-shi-xin-jian/shen-xian-mei/its-never-gonna-end.md)
* [杂文集](za-wen-ji/README.md)
  * [简书](za-wen-ji/jian-shu/README.md)
    * [Kivy 简明教程](za-wen-ji/jian-shu/kivy-jian-ming-jiao-cheng.md)
    * [痔疮割除记事](za-wen-ji/jian-shu/zhi-chuang-ge-chu-ji-shi.md)
    * [大一新生生存指南](za-wen-ji/jian-shu/da-yi-xin-sheng-sheng-cun-zhi-nan.md)
    * [不忘初心](za-wen-ji/jian-shu/bu-wang-chu-xin.md)
    * [第一次仿生机器人制作 经验总结](za-wen-ji/jian-shu/di-yi-ci-fang-sheng-ji-qi-ren-zhi-zuo-jing-yan-zong-jie.md)
    * [奇迹，现实，未来](za-wen-ji/jian-shu/qi-ji-xian-shi-wei-lai.md)
    * [百年孤独](za-wen-ji/jian-shu/bai-nian-gu-du.md)
    * [思考尘世间的破事](za-wen-ji/jian-shu/si-kao-chen-shi-jian-de-po-shi.md)
    * [毕业登记-自我鉴定](za-wen-ji/jian-shu/bi-ye-deng-ji-zi-wo-jian-ding.md)
    * [寻线小车技术报告](za-wen-ji/jian-shu/xun-xian-xiao-che-ji-shu-bao-gao.md)
    * [关于 大学更换宿舍机制改革 的研究](za-wen-ji/jian-shu/guan-yu-da-xue-geng-huan-su-she-ji-zhi-gai-ge-de-yan-jiu.md)
  * [大家都是人才](za-wen-ji/da-jia-du-shi-ren-cai.md)
  * [约会的三地点](za-wen-ji/yue-hui-de-san-di-dian.md)
  * [论优秀的学校教育](za-wen-ji/lun-you-xiu-de-xue-xiao-jiao-yu.md)
  * [你要如何才能成功](za-wen-ji/ni-yao-ru-he-cai-neng-cheng-gong.md)
  * [人生第一次参加工作](za-wen-ji/ren-sheng-di-yi-ci-shi-xi.md)
  * [由綦江生活、三江站改、标准化建设、工长的优秀领导管理方式，所引发的经验总结和心得体会](za-wen-ji/you-qi-jiang-sheng-huo-san-jiang-zhan-gai-biao-zhun-hua-jian-she-gong-chang-de-you-xiu-ling-dao-guan.md)
  * [我与小曾](za-wen-ji/wo-yu-xiao-ceng.md)
* [家居环境构建指南(House environment building guide](environment-construction/README.md)
  * [个人生产力的环境构建](environment-construction/ge-ren-sheng-chan-li-de-huan-jing-gou-jian/README.md)
    * [软件上](environment-construction/ge-ren-sheng-chan-li-de-huan-jing-gou-jian/ruan-jian-shang.md)
    * [硬件上](environment-construction/ge-ren-sheng-chan-li-de-huan-jing-gou-jian/ying-jian-shang.md)
    * [生活上](environment-construction/ge-ren-sheng-chan-li-de-huan-jing-gou-jian/sheng-huo-shang.md)
* [I have super power (Personal Game dev plan](i-have-super-power/README.md)
  * [游戏](i-have-super-power/you-xi.md)
* [回忆录](hui-yi-lu/README.md)
  * [碎片自传: 童年1](hui-yi-lu/sui-pian-zi-chuan-tong-nian-1.md)
  * [碎片自传: 童年2](hui-yi-lu/sui-pian-zi-chuan-tong-nian-2.md)
  * [碎片自传: 童年3, 傻子 的 性启蒙 与 人性的恶](hui-yi-lu/sui-pian-zi-chuan-tong-nian-3-sha-zi-de-xing-qi-meng-yu-ren-xing-de-e.md)
  * [碎片自传4: 初中1，听不懂的课](hui-yi-lu/sui-pian-zi-chuan-4-chu-zhong-1-ting-bu-dong-de-ke.md)
  * [碎片自传5: 初中2，娱乐至上](hui-yi-lu/sui-pian-zi-chuan-5-chu-zhong-2-yu-le-zhi-shang.md)
  * [碎片自传6: 初中3，进不完的办公室](hui-yi-lu/sui-pian-zi-chuan-6-chu-zhong-3-jin-bu-wan-de-ban-gong-shi.md)
  * [碎片自传7: 初中4，活动](hui-yi-lu/sui-pian-zi-chuan-7-chu-zhong-4-huo-dong.md)
  * [碎片自传8: 从初中到高中，I need to do something](hui-yi-lu/sui-pian-zi-chuan-8-cong-chu-zhong-dao-gao-zhongineed-to-do-something.md)
* [yingshaoxo的化学研究手册](yingshaoxo-de-hua-xue-yan-jiu-shou-ce/README.md)
  * [杀虫杀菌](yingshaoxo-de-hua-xue-yan-jiu-shou-ce/sha-chong-sha-jun.md)
  * [美白](yingshaoxo-de-hua-xue-yan-jiu-shou-ce/mei-bai.md)
